IU拒絕接收fans送禮, 原因是....

肥左少少姐

因為比我包起左

我老婆李知恩유유世界第一

個人覺得以前有d baby fat嗰陣最正

50kg

瘋狂喂飼

經理人幫手拎

條肥臂???